「Switch」居然冇人開ninjala po?

今日開服.玩落又q 玩法都幾好唔駛肝
點解冇人開po一齊玩

down緊

仲未熟啲制

ZL 吹波,格擋
ZL + B短按 + B長按 飛
ZL + A(八格氣/爛武器) 整過把武器
ZL + ZR 吹波特殊攻擊
ZR 普攻
左Joystick + ZR 前格/橫格/後格
L 連按加速
Y 一技

係咁多姐

大技排行榜

核彈≥星爆氣流斬≥膠網>水喉砲≥龍

旋風不予置評

跳起再用吹波加速再普攻好似會有特殊攻擊
唔肯定

L1 R1有冇用?
定純粹係前格/橫格/後格其中一種

有delay

旋風真係算尻數......

核彈即係咩裝

唔知，係咪鎚
我剩係用過旋風同星爆斬

星爆斬係電鑽?

係

有冇ching一齊打排位
啲隊友好廢

唔係喎，尋晚打排位D街場都幾勁
尋晚打左幾場全嬴

我拎成萬分啲隊友拎3位數
幾次玩完赢分輸bonus

咁黑仔既你

好彩扣分少加分多

Lm 畫風好似splatoon

R1 破防

L1短boost
ZL BB長boost

相殺靠運好on9

有無local multiplayer?

好似玩黑白配 男仔女仔配

Keep 左側攻，勝算較高

應該無啦，免費課金game 黎

其實格劍個前後左右機制係點判定？

我唔明

姐係有時對劍果陣，咪叫你郁個方向鍵？點先會贏對面

中意氣流斬多d

上>下>左右>上

恰新手，試下keep住用左右攻

唔知有無人答到我
1.8格氣係左下黃色bar？
2.比人攻擊時有方向指示應該點做同有咩用
3.點解ZR 同R都係打人
4.大技得旋風？
5.隻game係越打得多人先高分定殺到人先高分

1 係
2 入上中下指令，上贏下，下贏中，中贏上，打和會再黎多一次（會扣氣，唔係無限counter) 唔揀好似都係當上，所以揀中好似贏面高d

3 ZR 係普攻(ZL可防），R係破防
4 大技跟武器，有幾款
5 殺人 打無人機 都有分，打人有無分唔肯定

1.黃色bar就算滿我都見唔到八格既

2. 係咪即係靠運

4. 大絕係咪X?因為我用劍同陀螺禁X都係得龍捲

5. 偷雞咪屈機？

btw 唔該晒太多唔明

打人有
要隊友/其他人殺
計assist kill

1.你未滿咪冇八
2.包剪揼
4.係
5.唔係,疊擊殺數快過刷機

如果我沒次特登望住低血打係咪會容易贏好多

好難打
成日格格下劍格走左成行血死埋

今晚9-10點一齊組隊

輸一次好走贏就破防追擊，有機會打爆人哋武器，用普攻又會變咗格劍

可以去設定開個遊戲說明望下先
你想知既野已經寫晒上去

d 武器skin剩係用一次?

冇受身真係好on9,俾人鑽頭普攻4下冇得走又冇得防好似玩無個性戰隊銀戰士咁

有氣咪有受身
自己留/儲

好on9

之前煲過splatoon 2
e隻難玩過佢好多

基本上你入game 好彩比你殺到一條友 之後就90%以上比人圍

or

一入場死到完場

唔努力送返一百幾十個頭基本上無得玩落去

利申 玩到好L灰呀 dllm

唔係喎，最少呢隻無咁受隊友影響。

Splatoon D 隊友唔得真係害撚死，
追殺緊人就跳出嚟幫敵人擋槍，camp
緊就行過嚟攪到比人雙殺

但視角控制差過splatoon 好多 好飄呀

有冇人一齊打團體戰排位
啲隊友垃圾到一個點

佢個排位系統好似好廢

岩岩同過你team打過

你幾分

咩幾分

一定定論黎?

我覺得係廢
唔打rank
對家四個14 15lv
自己隊個個10以下
On撚9

根本連個分都唔係正常
對面四個都係600分以上
我個到四個都係600分以下

玩左一陣感覺比較難上手
番去玩splatoon算

促你老母銷

特價，優惠，廣東話唔撚識？

呢個真
splatoon 起碼都有新手武熟習下
同埋識禁個射制已基本玩到

幾時先轉新圖
玩黎玩去都係個NYC同學院...

望下而家幾點先

佢整繁體係連埋台灣果邊一齊

頭先玩左兩鋪free match

隊友都算正常，係好似兩邊無咩人理啲目標物咁
掛住互片

感覺好少人玩...
我連pass 都買埋

一定…你地都唔睇新手教學????

想問轉地區係咪一定要成個account轉？
我連極都係日本人

最唔鍾意都係上下左右嗰下 唔知玩乜

包剪揼

運氣流

唔課既話係咪應該首先投資左係個season pass度先？

定係少少地課100羊加速進度好？
反正都係老任回贈比我既

點解啲人咁勁鋪鋪都萬幾分
自己都係得5~6000分

啲忍卡點用，買左張吸血卡，打人冇吸過血

成個account個地區轉
不過日本服好似好玩啲
利申 課咗港服 玩緊日服

買完之後要裝落去
你一開始整係可以裝到一張
你揀返吸血嗰張就用到

唔係話啲石跟server咩

係 所以如果用石咪轉返去
日ser啲玩家多啲 唔洗等咁耐
隊友又nice啲

我直接用日服課埋算
反正平時買驚都有回贈幾十yen至一百yen不等

香港信用卡買唔買到?

我用JCB
或者日本PayPal

做控場好低分

毒龍鑽幾好玩

打目標物，即係無人機
好多隊友都掛住互片唔打

邊度store?

有冇巴打一齊玩

俾人打左上天 基本上就落唔返黎

有預測
好似

毒龍鑽世界第一

可以ll接zl boost 再鑽地走
或者上牆

係巴哈睇到話大型武器用有2/3機會猜贏小型武器
唔知佢點計出黎

但係我玩落又真係用支大棒棒係大機會啲猜贏搖搖，籃球

咁都得

有冇巴打玩？加個frd
4221 9414 7820

因為如果兩邊選擇同一個方向會判定大型武器個個贏，大型武器係指八格氣變大個個

其實隻驚有好多野可以研究

依家先知

巴打rich
有pass

當買驚

巴打好勁

你成萬分痴線

咁岩姐

禁到手抽筋

抖陣

0課或者輕課買season pass係咪應該買950個隻？

而家tier 12
上多一兩階應該課110羊500石個pack就買到

有冇巴打比啲意見

課左邊

即係950石個pack?

可以試下打rank

可以組隊？

有咩特別

係
me廢鳩黎

課得金就係騙玩架啦
咁執埋套衫唔好咩

聽日試下玩多陣收皮

轉一轉wf打日任
聽日繼續啦

Wf咩黎

鑽頭卷軸
sk-8 音響鎚
手裡劍 籃球

呢幾把武器暫時見最多人用

warframe
垃圾game

無墨魚咁好玩 但免費可以試玩多一陣

長玩*
衫抵課既
起碼係永久

呢個似打大亂鬥咁

玩極都係俾人屠

主戰場通常係橋個邊，或者橋底
有固定無人機重生點係度

橋末端兩棟樓
同埋最頂平台都可以開人拖

唔慣用姐

到今日仲係唔識用鎚

我覺得初始武器好似易上手啲打單人大亂鬥only

易上手一定係卷軸/鑽頭

Team match有Splatoon feel
只要有一個豬隊友都已經可以攬炒成隊

利申 間歇性豬隊友

弱弱一問 新手用咩武器好

保命能力比較高既鑽頭/粟米

一開始用鎚比人打到傻

有冇ching 組隊打下
利申新新新手

id?

1973 5042 3814
ching dc 吹水？

開個server?

有其他ching 想入就入啦

唔明呢兩個任做d咩

用破防R
同遠攻L

Added

打rank 遇到四排
嬲....

跟switch ac 分ser?

點解有d 朋友冇左我朋友

有冇巴打依家玩

玩緊 但有問題 同唔到朋友連機....
明明同ser
我冇左佢呢個朋友

重登望望
或者係
nsw account region問題
建議大家統一入一個區
方便約

應該係
尋晚試
美港日三個分流都分左人

四中忍
抵輸啦

但用鎚打人又好正喎

日區，有冇清排下rank

都唔勁 隊友好廢

都真

好彩打少個

轉區入呢到改

籃球幾幾好用

拎去打support位幾好

Rank again?

點睇階級

玩極都係得2000幾3000分

結算後人名右邊

呢場反追得幾好

真好波，反超

樓豬成日搶我kill數

路過

點睇中上忍，唔見有字

home最尾
撳user profile

Thx!

好多時都配對唔到

險勝

轉ser

唔係唔限區咩

休息陣，兩場都好刺激差少少

d銅牌拎晒去升被動
唔知遲下點開第三格好

用曬，第3格要200金

未課pass得8x金剩

頭先咁樣連贏到
十場後應該上到上忍

我都差唔多，好似差150分

悶悶地,模式少,又乜都要錢買

免費驚呀清，算係咁

skin先要錢
故事你想睇咪課
9ho game做到咁既水準
唔差啦

大亂鬥模式真係

真係9打

巴打們有無咩技巧教下

唔知打緊咩

俾人sm

有冇人一齊玩 留fc

鑽頭 星爆幾好用

啲金銀銅牌有咩用?
用把武器易上手 玩左幾個鐘仲未好識啲連技

升被動技用

話左

星爆打團隊戰無人機超快

爆緊果陣係

兩下秒大機
兩下秒人

開ninja card

升邊個好啲?

搖搖招大技射程同控制度好屈，遠處無人既地方用拎硬分

自己諗

又比巴打carry左

大亂鬥用紅搖搖係勁d

team play籃球開心d

自閉mode

chok仔教玩未

你地玩咩武器?

比人打緊可以點擋 次次比人一套秒

運

籃球🏀

隻game係咪冇乜人玩？
成日組到5-6個等幾分鐘唔夠人組隊失敗

下，好少wo,錯地區？

試下唔好連港區

而家中忍900分
d 豬隊友carry得佢地好辛苦

隻game其實整得唔錯，手提mode既畫質同流暢度都幾好

9ho嚟講算係喜出幫外

係，估唔到9ho 整得幾高質，好過好多大廠

估果part真係唔撚掂
扣晒分
其它都唔錯既

估個part我都唔知做緊乜，9禁

基本上有得走我都L制走人算
次次明明1on1最後都會俾人圍

打rank d計分真係好on9
贏加得廿幾
一輸就四十幾

1萬分但輸

清咁撚勁
我最高得6千幾

用瑤瑤，唔令到同對方發生格劍咪得

升rank同跌rank個分會否差太遠
追隊rank好辛苦

打生打死升1分
9ho on99

一齊排

...加12分 扣47分 ....

今晚一齊排
今朝比4上忍屌打, 炒25000分

今晚8點零有冇清一齊爬下分, 依家1100左右

我得600幾……尋日打輸咗幾次跌嗮

入discard 加fd??

玩左，一直唔夠人打

正常, 一開始我次次都係3位數

今晚試試, 未JOIN過

唔係成日玩

最憎啲電鑽仔日日亂入做架兩執雞

亂鬥打打下齊齊中核彈先麻煩
電鑽仔可以走後再下格陰佢

想爬埋
街場打到灰

加完1分扣51分
差d掉爛手制

TDM最憎
唔洗幫手果陣衝黎搶我頭

而家忍卡第一張固定緊急爆發，另一張用咩好，入場S+1定係千里眼好，千里眼打鷹城好似幾有用

幾點排 招隊友

你都唔知幾時先係鷹城

我8點ok

好...

想JOHN但唔知得唔得
留定名先

30抽都唔中衫衫

Discord個link入唔到嘅？

可能轉左掛

留乞衣石買下季pass啦

覺得得boost,吸血,格劍格劍格擋 有用
千里眼去到你熟咩位會spawn就變多餘卡

del 埋

睇嚟被虐得好勁

要等200金開第3格

是咪有四排

上下左右都廢事 L走人直接再打過

下 唔係一定中架咩？
用佢送個100 一抽即中

6lv 仔用鎚表示
好撚難玩
想support型
應該點玩？

比人屈到無再玩

support用音鎚
或者籃球

發緊夢

四排

籃球可以將人變屎
音槌可以定人

快啲debuff鑽頭

nerf

鑽點打爆人地武器係咁比人地鑽打爆

r

玩左幾日 呢隻game考運氣到一個點
殘血打滿血 估得中都打得贏

睇格食格
武器size同種種

Random?

見人防守姿勢果陣撳R
或者有時下格都拆到

抖陣再打

好呀

discord好似有人組到

依家淨係玩籃球就算
一見格劍就禁L走 再將對手變篤屎反殺

一齊排真係好過同街人

謝carry

你哋有冇開自動視覺同埋鎖定？

auto lock聽講ok
視覺慣左360任轉

隻game好撚難玩 打打下會俾其他人輪姦/反殺

電莖game係咁

鑽頭世界第一

都係返去玩mhgu算數

見人用ZL擋可以用突擊破佢防
唔使同佢猜拳之餘仲可以令佢比香口膠縛住
突擊好似係撳R
改左掣唔知有冇記錯
同埋之前講大型武器同小型武器
我估係指夠S能量變大嗰個叫大型武器？
利申下忍廢j

+-0

係r 你成功左一次的話立即用r 對家仲係zl 檔就比你綁到

聽日目標上忍ok?

新手可以試下拎呢幾樣起手
鑽頭
Sk-8, hi-fi鎚
紅搖搖,籃球

啲祭典skin咁靚但係次數限制唔想用

Yes
Skin限次數好撚on9
係就岀多啲啦
收錢永久好過啦

抽返黎得1%中都限次數
on99999999

打得贏咪試下
想試試轉紅搖搖做攻擊手
手感唔差

單排rank真係唔好打團體戰 去打大亂鬥好過
單排打根本唔會有機會贏到 對面次次都係3-4排嚟

想課可以課pass同故事先
pass可以直課tier 25
有多好多銅比你開忍卡位

random排打返random排公平好多

對面鎖血都贏
好彩

叻極打到咁

又曬命

新手LM

新手留名 完全唔識用鎚有冇師兄教路下

早兩日拎完免費口罩就棄驚等下季

等緊你打rank 啱啱上到上忍

拎埋d牌同石先啦
下季要打一定一堆人有2-3張忍卡做膽
到時少個被動buff有少少輸蝕

下季應該齊4張

係
班架仔打得好撚快
而家TDM中忍上位八成有三忍卡

3忍卡路過

打親ranking都成班中忍上忍你叫啲下忍點升上去呢

想問其實有冇分sever? 有時排緊隊都冇人 等仲耐過玩

單挑自己摸索下
其實唔難拎第一

跟nsw account做分流
建議入呢到改做美/日

玩咗幾場 完全唔知做緊乜
玩返splatoon算

Splatoon有中文未

中英文有咩關係

悶到pk

我有900 jala 係港服
轉ser 諗住多人d 易match d
一升級果100 jala 入左日服....

快手射走港服囉

錢事少, 日服先好玩

係咪要玩生存模式先咗tier先可以玩隊伍戰

新手say hi

玩咗幾場覺得都唔錯, 點解咁多人負皮

包剪揼大師

想問呢隻game 玩咩？類社漆彈？